有圖 對眼袋個位突然紅腫

同埋全身好痕 好似皮膚干燥個種痕

想知咩事
而家人在旅行 可以點算

辦定身後事啦

敏感
好多原因 食野 環境 空氣都可以係致敏原
食抗敏感藥啦

人在日本 有冇得買藥食

食得太多刺身

叫左你唔好打完飛機 卒眼架啦

大把敏感藥啦ching你成世未病過？

未試過敏感

懷疑用左酒店支清香水 搞到敏感

而家全身好痕呀